嘩！！d狗既PPE仲好過醫護，政府真係當班醫護condom

[轉自tg]

呢幅圖係嚟自我一個前線醫護朋友，佢係新界某醫院工作，果間醫院已經出現過武肺大陸西

我想大家可唔可以一齊幫我地問吓呢個政權，
第一點解狗會有PPE;
第二，點解佢地嘅PPE可以仲好過醫護人員？

如果佢地嘅ppe仲好過醫護，點解佢地唔負責接觸患者？醫護係後面望住報告執行指令得啦？

香港人醒啦，呢班忠誠勇毅待遇仲好過醫你嘅人呀，醫你嘅人中招死咗佢地就受哂保護唔死仲射你tg呀！！！

#林奠你眼中只有三萬popo
#醫護同香港人我求下你地罷工

更多報料，請 @windseasonbro

推

resign la

屌你老母仲要坐係到R OT

罷工啦

強烈要求回應

罷硬

罷工啦醫護
政府對你地衰撚過警畜

屌
救護都無

抗疫保命
推翻暴政

啲狗做咁撚多衰野都仲有咁好代遇.....
想死了

一隻狗啫

罷工啊！！！唔好用條命幫仆街政府埋單

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

冚家鏟

加隻字就信
樓上果班全部都係垃圾

我自己做護士我肯撚定醫管局無呢款PPE 比我地
就算有都係預留ebola 用

罷啦 仲著緊普通護士衫 點保障安全呀

鬼叫你地係二等公民

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：